依家係宣揚港獨嘅最佳時機

政府嘅腐敗無能上升到一個最戇鳩嘅點。
然而我地無辦法制約呢班政府高層，因為佢地係受命於中央，而唔係受命於民。
我地無普選，特首先會咁放肆。

我要普選，還政於民！
沒有普選，唯有獨立！

一切嘅根源在於我地無能力制約呢個政府。
我地必須要有普選或者獨立。
然而，呢個中共好明顯唔會比普選我地。
我地唔能夠戇鳩鳩咁等中共比普選我地，咁同白等黑警被清算一樣。

香港獨立，唯一出路！

令我諗起呢個post

【除左水＆蔬菜】香港一早糧食獨立左啦！

以前一提起港獨個個都話冇可能，今次中国肺炎正正證明咗，中国只係香港既負累！勁多帶病毒既人入晒嚟香港！同時香港係唔使靠中国都得！

我相信只要宣傳得好
今次可以拉埋唔少阿叔師奶撐港獨
好想快啲出去貼連儂

中國一直都係吸血鬼

有無人知邊度有平嘅印刷鋪

平時d藍絲成日話「大家都係中国人」，但連今次肺炎佢地都會話一早要封關，就知其實從來都係利益關係
文宣做得好，可以洗人腦

打得贏班差佬先講啦

當想獨立嘅人越嚟越多
自然組織地下軍隊嘅可能性會越來越大